啲中東nigga有冇咁多貨沽呀屌你老母

搞能錯

肉醬多利亞

My nigga